有無人覺得堆影相特效好撚㭍

好人好姐要扮狗面

真係好撚柒
咩潮流文化來

我都覺

正解

毒撚無人理

啱阿，甘心做隻狗